100毛幫藍店賣廣告，屌唔屌得？

100毛竟然幫TVB廣告商賣廣告...

不過我決定屌間廣告商，唔屌100毛手足同我派嬲同留言

我支持 貴公司搵100毛賣廣告，但我對你同TVB嘅合作極度反感，懇請 貴公司慎重選擇廣告平台，勿與紅媒為伍，以免損害品牌聲譽。

1️⃣ Return 關節筋肌配方

2️⃣ Ryo呂洗髮露

如果大家想買關節保健品，可以揀Schiff益節，經過勸籲後今年已經無賣廣告。至於洗髮露呢，可以揀搵鄧麗欣賣廣告嘅Dove，或者搵林泳淘賣廣告嘅Essential。

💚 關節保健品建議：Schiff益節葡萄糖胺、動必骼、Kirkland Signature特強關節配方、健康尚品
💚 洗髮露建議：Dove、Avalon Organic、Essential、MUJI無印

[/quote]

我

火

同我上

推

一

求求

攞

戶仔

Push

淚仔

催催晚安
不過我要走了，聽日再見啦

豕者亻子

催催

LM

屌佢老母

亻崔亻子

彈很

凍咗，記得着多幾件衫

屌爆佢

幫渣狗都黃？

勇勇晚安
咁快咁好啦，你加油呀我地明天見

有咩問題？
廣告費照收 我地照杯葛
咁樣先吸到藍圈血

我推啊
大家加油

我又有新名

多謝你

十

push

架十

態度正確 錢照搵藍照屌

100毛

女

wow

臭閪

PUSH

上啊

攞手

燒剩棚牙喺邊度？

.

130

100無（線）
無（線）記電視

香港所謂「文化創意產業」意識型態始終離不開TVB

[/quote]

印度味

100 毛都莫講分黃藍， 根本就係港奸， 由始至終都係

點解唔屌100毛？佢唔幫手抵制TVB廣告商

搵100毛=黃店

搵tvb=藍店

咁佢係黃定藍？

小小心意

哇 多謝呢位巴打我save低先，聽日就用
記得準時9:15上嚟派

好

DONE!!! PUSH

賺敵人錢有乜問題 ?

又鬥黃，講真佢公司咁多人，唔使開飯咩？古時打仗軍隊都要搶吓敵人物資先生存到

咪又係渣軍

你好我係廿三
推左先 轉頭做

係囉做咩唔接得

小英

樓豬講左 屌商戶落cctvb 唔屌百毛

你好牙三以後就咁叫你
同我上

gogo support

突然間排前左廿個

BB

咁都比你諗到，唔通叫你牙四咩

你無睇post嫁喎

照你地咁講啊gem返大陸搵錢都係賺緊敵人錢 唔反了

你睇睇內容先
人地係針對個廣告商喺tvb賣廣告

蛋仔

槍口對準

自從發現咗佢係人渣哥股東，已經unfollow 咗佢各大社交媒體嘅account

笑咗

p

pish

一百毛仲咩降價五毛

100 毛偽黃?

唔屌得

搵食啫屌

憑實力賺藍店錢,有咩問題？☺️

樓主好落力G池

唔屌既話 我繼續食元氣算

咁美心有冇俾錢你？

渣渣軍

即係藍店比錢我就得？
咁做狗得唔得？

政府回水個一萬蚊你冇攞？

本身都係食元氣
請算數啦

佢地幫襯黃唔係歡迎咩?

不如你問下泛民 黃營個班有無攞先啦

問緊你
你點解要回避問題

100毛=ja gor = 藍

done

其實咁都幾好
俾廣告商睇到係100毛同係tvb落廣告嘅分別
最好去100毛到俾like
但去廣告商到屌佢用tvb人
同埋係tvb落廣告

唔鬥100毛鬥TVB係目標明確

推下

Gem係撚黃？柒頭又要想用例子駁又用唔啱，柒撚到

屌晒全部

佢係黃你唔撚知啫 傻閪

咁唔係證明左藍店都要逼住搵黃嘅媒體宣傳？
蘋果頭版都有明日大嶼啦

係囉 不過有d 兒登仔乜柒都屌 唔洗理

人地肯棄暗投明就大方啲啦

100 mo MV ho jeng

龍門任你罷

啱啱睇ig見到Samsung搵梁祖堯賣廣告
算唔算明確撐黃藝人

呢啲要深入研究, 好多人搵黃藝人+TVB賣廣告

up

點解唔掉轉諗藍店都要搵黃店賣廣告

唔係搵完100毛之後搵tvb?
點解要屌我毛

100毛咁黃 藍都揾佢地賣廣告 咪即係等於佢哋跪囉 呢啲多啲黎密啲手

黃衞兵話睇唔到

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

🤔

推，推到100毛踩佢哋啲products

賺藍店綫冇問題
唔好買就得

咁應該接政府廣告添
國安法廣告照出 錢照收 食黃圈

收錢幫政府做PR屌唔屌？

錢照收，野照唔買

道理正如手足去m記打工一樣
所以搞清楚針對嘅對象係藍店本身

之前又屌森英又屌馬田改埋叫藍田

正解

黃圈就係大著重表面功夫，著重「畫面好睇」
唔啱心水就屌，罷食，杯葛
但又唔諗下點樣先真係幫到手，有益同路人

認真
點解唔可以解讀為間野留意到黃圈既力量
想課金參與？
當然有可能想食兩邊茶飯
但係咪咁就拒絕所有公司試黃圈水溫甚至投誠？

比著熱狗藍絲屌完賣藍廣告之後咩都唔做多謝TVB戰線手足

真
佢咪收錢,你買係你on9
如果想屌100毛應該要等佢唔屌政府個日
佢又收錢又屌政府
吹咩

約定煲底相見

做法正確
俾黃店搶土人藍店cctvb 生意

點解唔係藍店係100毛度落廣告

失望 unfollow 偽人 dklm

點解100要同意出廣告？
因為賺錢？對方掉錢嚟就為佢拍廣告？
咁當初做乜笑9人 有乜資格

嘩原來大家都支持
咁不如支持幫藍店賣廣告啦
大j終於可以接大陸game廣告

夜啦收工啦，唔好再入嚟負皮啦

i like this topic

其實仲有幾多人100毛本來就係垃圾黎
做content farm起家，冇問過人就攞人地d圖
唔肯寫汁扮係自己原創，比人踢爆就支那人上身講到佢唔幫你貼冇人睇

屌佢係天經地義，唔使問

有時你D標題都幾FAKE

今次令我誤以為你想鬥黃鬥100毛

兒登仔技能嚟
同埋係迴避 唔係回避啊 讀多幾年書先講野啦
講到自己幾撚黃 咪又係幫政府 中資公司打工

窮撚，算啦，可以點？200萬人眾籌俾100毛囉

是旦啦
到而家你都迴避緊問題

你都係收皮算

小茶寶

早晨

淚淚

是旦？你都係返去旺角篤魚旦算啦
字都打撚錯曬

Samsung好耐冇喺TVB賣
反而keep住有喺Viu賣

Pish

BLOCK鳩左尼個網幾年

屌埋100毛

推返